d五毛吹到遊行係消耗民怨 sosad

笑左出聲咩都唔做就最好？

老實講今次遊行真係重燃好多人既反共鬥心
見倒仲咁多人未放棄香港
各位巴打加油

調返轉就差唔多
無人出黎就真係消耗民怨

唔好放棄，呢度好多五毛潛伏

拿
我就贊成遊行係消耗民怨呢點
所以每次遊行都應該當做最後一次機會遊行咁去
你今次唔支持 下一次就無咁既機會團結社會大眾去表達訴求

你睇有幾多消極人士就估到策略成功

當年反國教前都係有遊行先既
之後不斷圍政總仲多人過遊行

我反而覺得遊行係聚民氣，
如果遊行係消耗民氣，
咁雨革根本唔會出現，
雨革之前果幾年都有好多遊行架

大陸冇遊行，咁民怨如何？

agger
多人遊行唔代表用左d民氣
反而係增加緊power，下次更勁既有機會出現
聽班本土派五毛講既話個個唔出黎得幾千人就真係消耗民氣，正中佢地下懷，有心既見到咁少人都會變得心灰意冷

連登好多五毛喺度不斷放負攪分化
千期唔好中計
有得遊行要好好珍惜
第日可能連遊行機會都冇

一日生活得唔到改善同政府政策有問題，一日都會有民怨，只要係大既團體星期六日搞遊行就會有人去，香港人就係咁，雖然唔敢搞大件事，但係條氣永遠都唔會順
大台話邊個沖邊個就係鬼姐，普通人都攔得住你咁比你沖黎都冇用啦

睇到遊行之前有幾多連登仔話冇人會出黎，結果有成13萬人出黎就知道連登既影響力有幾細，咁都咁多5毛，維穩部門實好得閒

因為佢地一直覺得和理非既行動令到冇人會做勇武行動

但點解佢地會話消耗民怨？
講穿左係佢地一直旨意人地勇武
驚d人游行完消完氣就唔會勇武

講到尾無論和理非又好勇武又好
佢地都係安坐家中指點江山